# 1.Як можна оголосити змінну у Javascript?

 Переменную можно обьявить 3-мя способами: var, let, const. Первый вариант устаревший вариант, его принято заменять на улучшенную переменную let, либо const(если нет надобности менять значение в этой переменной).
 
 
 
# 2. У чому різниця між функцією prompt та функцією confirm?

prompt - функция которая выводит в диалоговое окно, к примеру вопрос, и дает поле ввода для ответа на него. confirm - виводит информауцию с кнопками ок(тру) и отмена(фолс).
 
 
 
# 3. Що таке неявне перетворення типів? Наведіть один приклад.

Неявное превращение типов - это когда сам язык переводит с одного типа данных в другой, например "console.log(15 > 5)", результатом будет булевым выражением(тру).
 
 
